# home task 3

В файле main.py реализована программа, которая считывает из файла числа, а далее отдельными функциями ищет среди этих чисел минимальное, максимальное числа, считает общую сумму чисел и их произведение. 
Реализованы следующие тесты: 
+ Проверяющий корректность работы функции поиска минимума
+ Проверяющий корректность работы функции поиска максимума
+ Проверяющий корректность работы функции сложения
+ Проверяющий корректность работы функции умножения
+ Проверяющий скорость работы программы при увеличениии размера входного файла
+ Проверяющий корректную работу при передаче в функции типа, отличающегося от list
